显然有大量的环保问题需要解决。 克里斯托弗·诺兰·Uncut:《星际穿越》，本·阿弗莱克的蝙蝠侠，以及人类的未来| 
 他会像查尔斯一样热衷于环保事业，还是像他已故的祖母戴安娜一样热衷于全球人道主义事业? 生日快乐，乔治王子! 小王族会成为22世纪的第一任国王吗? Emma Woolf | 2014年7月21日|DAILY BEAST 
 20世纪70年代的环保主义所针对的污染也更为具体。 绿色政治必须更加激进，因为任何不激进的都是不切实际的|杰迪戴亚·珀迪| 2014年4月26日|每日野兽 
 20世纪70年代早期的环保主义不仅仅是对技术问题的务实回应。 绿色政治必须更加激进，因为任何不激进的都是不切实际的|杰迪戴亚·珀迪| 2014年4月26日|每日野兽 
 因此，曾经运作良好的环保主义受到了气候变化的阻碍。 绿色政治必须更加激进，因为任何不激进的都是不切实际的|杰迪戴亚·珀迪| 2014年4月26日|每日野兽